不斷指責前線係鬼 再搵狗做鬼 就係想全部人同前線割蓆

由71爆玻璃 第一次出火魔法
甚至去到而家裝修港鐵 黑鋪
都有一大班人話前線勇武手足係鬼
冇錯 當中真係有少量係真鬼
但係佢哋混入示威者當中
好多時都係為咗去捉前線 而唔係單純帶風向去搞破壞
但係今日呢一隻智障狗 扮手足扮到攞埋黑警專用嘅胡椒噴霧出嚟 點解呢?
有狗扮市民入已關MTR 破壞

目的就係為咗令到大家真正咁相信 前線勇武就係由黑警打扮
所有喺前線嘅都係黑警 所有升級咗嘅行動都係由黑警煽動
咁樣大家就唔會去支持行動升級 因為真正嘅手足係唔會咁癲乜乜乜...
慢慢大家就唔會再相信前線 甚至阻止前線做嘢 篤灰等等
最後運動會因為咁樣而慢慢潰散
我哋就係咁樣衰咗喺自己手上

應對嘅方法好簡單 由六月講到而家
不篤灰 不割蓆 不分化
但係又有幾多人真係做得到?
唔滿意手足爆太多鋪 得 慢慢同佢哋溝通
叫佢哋爆少啲 又或者淨係爆黨鐵 其他裝飾算
而唔係一句撻埋去就話佢係鬼
希望大家唔好當啲口號嗌完就算
真係不篤灰 不割蓆 不分化好冇?

係 呢幾日不停見到捉鬼post 非常擔心

冇證據就核彈都唔割，但有曬片影到嘅一定點都唔會幫班狗認左係我地做

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

Push

冇錯 所以今日捉到呢一個 同埋以後斷正係臥底嘅黑警絕對唔應該因為「不捉鬼」而放生
但係就算前線最後做出嚟嘅效果唔好睇 只要佢真係手足嘅話 咁就唔應該話佢係鬼
最多事後再檢討

唔割 但事後賴晒係鬼做

岩開始已經搵狗做鬼，想我地割，點知我地死都唔割
林鄭講出口，就知佢又想繼續咁做

推

咁樣只會令到大家唔願接受前線所做嘅嘢
試諗下全世界都話掟汽油彈係鬼 你估下仲有冇人敢掟?

唔覺

有啲嘢心照不喧

[member]但我真係見到有手足有光環? 有臂有環
背囊都有個顏色環
真係要避免/member]

咁有D真係證據十足係狗做鬼
可能係佢地以揾狗做鬼D人會割
但事實係唔會,因為前線做野係有原因,有目的性向政權丶黑社會施壓,
但班狗就唔知做乜,9破壞,仲要好多次俾人影到出入狗局,狗車,同狗講係自己人
狗就係狗,係扮唔到人

放心喎，民意早已歸邊，呢個地步好難割架啦

反而係我哋要堅持繼續推片繼續帶風向就真！

警察扮示威者片唔少，但要時間慢慢刻落市民個腦度，特別係冇立場、淺黃嗰浸

呢啲係要耐啲時間先睇到成效嘅，繼續share出去就冇死

中狗中藍絲=手足
TK=鬼

Push, 必推

無左勇武我地乜撚都唔係

心態思路正確